[LOL] S10比賽討論區 (545)

屌

FLY差D拎POG添 根本係FLY carry緊

點睇都係牙ben

根本係EFFORT CARRY緊AF

canna 好大個喊路

ban 200years啦屌 mystic玩呢隻又勁 teddy玩呢隻又廢

ban 200years真係好過ban kalista/ez
起馬有隻ashe可以counter

Teddy玩得勁嗰啲全部都唔係meta英

ellim olaf

LCK近排 graves瘋狂連敗 1W 10L緊

今場睇mystic比人強姦

竟然對Fly有信心

精神我淨係覺得佢玩酒桶叫做比較好

應該唔會 牛牛太明顯

上路

canna 1lv交TP CD時間係420秒

tp上去打返落去 6lv 應該打下掛

當我冇講過

咁樣強姦kiin

kiin交閃避牛牛應該唔似死得咁輕易

已經輸2k

kiin farm 唔到
呢場可以完了

ellim有龍就即刻打成個痴漢咁

咁先係 唔通周圍行

cuzz最鐘意周圍行 行到俾人食埋

af第二個pick應該搶走TF 冇得救就下場啦 藍方又一條好漢

T1正正常常咁打咪幾好

冇cuzz 勁撚到

輸就唔正常

準備比人perfect game

有機perfect game

faker karma

上場 R3 R4 R5 揀得好垃圾

perfect game

Skt d 執行力好
知道個節奏點係邊

16比0

反Fly力上水

唔係大問題 不過faker 要玩carry 先勁

23mins lead 16k點打

少左個輸出 幫唔到D咩

4個dive上開始 afs就已經輸咗

唔係kar唔karma問題
倒轉黎睇, faker次次pick karma次次輸

40比0.jpg

差啲Perfect game

好撚慘 三個0for5 ace

effort

係都死一次

effort
場perfect game呀

effort好人 唔好搞到人咁難睇

supp reported

cuzz唔好再上啦 你做到嘅嘢新仔都做到

Sylas廢到咁仲pick

Effort 21-0仲要俾塔殺

國際禮儀

得teddy effort起身走人, 其他幾個應該report梗effort

係

直接去更衣室打架啦

19k gold diff

Faker tf 唔放得

alistar+tf 下路真係唔洗企人 直接龜二塔算數
fly pick隻galio又冇幫到手

睇得出ellim執行果斷好多
雖然可能lead咁多係人都會果斷d

跟又跟唔到 又唔係特別farm得多

屌換咗cuzz就知咩事啦

leesin由3lv開始就比非洲捉到位
然後lee打非洲個comp 乜都做唔到
除左中間有一次龍戰打得唔夠果斷
Cuzz game1 其實可以做乜

笑死
Fly 隻Galio

往死裡打

玩緊乜撚?
21:0, AF零塔零殺零頭?

唔pick Lee Sin

中路比唔到壓力 tf周圍飛
上次chovy玩ziggs 推線推到你傻 tf飛都飛唔到

真係冇意思 原意應該係跟住飛去幫手 但又跟唔到
不如揀隻英去比壓力faker冇咁易飛落去/飛落去既代價大D都好

其實後期Ez係職業場係好勁
個問題係對面有隻後期仲勁仲要前期300既200years
仲要係個前期唔多做事既Cuzz 玩李星咪奶曬野lor

Fly 嘅champion pool 就算吧啦

咁咪就係T1 R3 R4 R5 pick得柒
關cuzz乜事

因為Cuzz是辣殺

屌你死gaylo 出完刀未

你期望Fly 會做咩
佢唔雷已經超出預期

仲有一刀半

原來u都有睇lck

佢俾人捉晒路都唔柒

我20年SKT fans

出完刀未

pawn肥到功夫熊貓咁

咪屈 完場個時踢左

技巧嘢就算啦 冇期望過

求其出刀算鳩數 反正都1000外

係佢咩

200years成個faker樣咁想點

有lv

有LB

你咁講一講
反而想睇下Faker玩Ziggs有咩效果
Faker好似無乜點玩過

又沙皇

Patch 10.12 pick MF

點解唔玩LB

覺得sivir好過MF

faker azir
AF 88

kiin仔個樣成日好似唔開心咁

pick熊未?

Top玩鱷魚

Fly Viktor
有得笑了

巴打你預測錯晒

viktor岩岩buff左
zoe/章魚好似好用d

ziggs淨係記得佢掉極都掉唔死果幾隻狼

唔知點解佢地唔用鱷魚同LB

可以妹

牙fly viktor 12:4

spirit

精神乜camp都唔柒食直衝上上路

可惜 差d殺到ben

有種T1蝕左既感覺 mystic拎首殺 又有TP上線

係 t1蝕

Spirit 賣笑

canna個tp

即刻冇咁妹

AF

靚到

effort 由柒變bait

AF見到tp都唔退 真係好心寒

Fly

跟住行街

Fly輸20cs

屌 咁都殺到jayce

herald撞完冇俾錢

塔皮都唔要

d人行開晒 無人拎錢

仆街見到Fly唔撚跑線又輸cs 好撚燥

俾人打到仆街 原諒佢啦

fly不嬲廢

牙fly

廢老

fly=atm

勁撚到

反Fly 今日贏咗了

fly真係要殺就死俾你睇

打af 住fly =free win

見到Faker pick azir已經知AF輸撚咗8成

唔用艾克 既後果

FLY真係垃圾到..
KIIN仔又晒一季

一唔玩galio就係咁死

Kiin仔miss哂兩下q

d ward有乜用

Kt 果時都ok
Na都打唔掂就知啦

FAKER Kreygasm

Faker

cuzz洗唔洗入雪櫃?

要

等人有機會a錯

過兩日咪又正選

faker推錯位

推錯方向

第一場呃機打

africa唔換走fly, 永遠都唔會上到去

換咗人打得惡到

一定要圍住下路打先有得贏

換走cuzz成隊順好多

AF個中路點解咁能渣?

Cuzz好撚妹

thank you cuzz

應該問
AF個中路點解咁能渣都重可以上場打

cuzz pog

effort今日三場都可以拎POG

fly咁都俾人1換1

Fly 行返去死

azir痛到傻

T1如非必要
唔好再好似game 1咁揀champ啦

又或者咁講
唔好出cuzz啦

中路卡瑪 jg李星 實在係冇配合可言 真係冇咁容易做野

另一個都係差唔多水平

係喎 今日會戰

踢完都殺唔到

又話棄game =,=

olaf q????

贏咁多團戰都打到咁？

mystic呢波真係老人反應 faker咁既推 有閃都唔交 交左可能贏到團添

af呢隊野真係浪費左kiin最光輝既幾年

真

第1舖打到咁撚樣其實係咪呃機打

嗰波其實AF差啲反到cup

自己攞黎

Kiin 原本有機上世一

kiin自己簽三年 怪得邊個

換走Cuzz之後兩場大炒

似係kiin自己浪費 死簽爛簽都要繼續
如果入GEN既話 一定好睇好多

新仔

入drx drx一定打撚哂成個lck

mordeqwedw 呢隻野balance到咁, 係得azir可以插穿佢

drx冇錢啦，chovy都係減人工入去

GEN個問題係打法閪
我覺得選手冇咩大問題

多蘭唔好用咩

賤種Sword 同 Riot KR 害撚到冇得睇
Khan Kanavi Chovy Deft Keria

還我劍皇

星期日Fly仲要打chovy無眼睇

呢隊真係世一隊

條賤種成世俾狗屌

其實AF應該幫Fly 搶Karma

jdg一開始就要左kanavi
係grf個約昆kanavi錢

T1夠醒 死都唔放俾你用 其他隊都可以放下

仲要
Khan Chovy 減人工都想跟cvmax
Deft 因為cvmax 同Keria 先續約

佢好似有講kanavi原本想跟cvmax

cvmax唔係話係khan kanavi 等唔到cvmax先去LPL

但T1 都去到2nd ban phase 先ban Karma
AF 應該搶咗佢啦又唔係唔知自己件中路柒吓柒吓

faker:perfect game doesnt matter

陣間DYN vs HLE
想睇Viper Lehends 破蛋 唔知有冇機會

可能佢地真係唔知

dynamics個勢咁強我估dyn贏

DRX咁有錢咩
CHOVY都係減人工去WO..

上面講咗：
Khan Chovy 減人工都想跟cvmax
Deft 因為cvmax 同Keria 先續約

HLE 得條下路正常
真係多數輸

dyn 上路好勁
夠打爆dudu/cuvee

Edg個新ad 叫 bbd

LEE

EDG咁癲嫁咩

依啲豬咁勁㗎咩

好似今季bo3第一場未輸過

0-3

edg

viper

HLE咪識玩
Pick Karma俾Lava 依件垃圾

karma拉打真係好屈 仲可以bait人 用rw回血

根本上路英

咁都死唔去 真係痴撚線
啱啱Fly 搶嚟玩咪好

q肥????

cuvee點解要搞到咁肉酸

銅牌engage

係時候叫大dodo出嚟救世

Lava 冇啦啦又會企咗去Taunt 位
暴斃

俾Viper Lehends 贏返場好冇

0-4

咁樣沖入場lava大都無開？

唔夠dmg根本唔洗打

呢場真係俾cuvee一波逆轉

cool肥一個R troll撚走隻game

凱莎真係好廢 已經唔係meta 隻英打坦RJ

lck真係好撚廢

riot識balance就唔會咁

竟然冇換走cuvee
仲比佢自信pick volibear

hle bye

俾dyn睇穿左塔莉雅加潘森下

上野

hle好似唔少人基本功唔掂

HLE 上中野 都好撚廢呀

件Lava 應該係我見過pro play最廢嘅Syndra

廢撚到連升班馬都打唔贏

int pick

塔莉亞先係 懷疑haru冇練過

點解當年呢隻Haru有champ

hle好似仲廢過sb

問ambition

blank都有champ

Tempt係咪好過佢

hle同sb既競爭好激烈

問過牙fly未

fly > lava no doubt
印象中lava淨係識玩rumble同azir

後期 大東 阿祈爾組合

定 凱爾 凱莎組合勁d

冇畀人捉死一定係200years勁d

Jkl 真係痴撚線 咁都飛入去

Kyale都夠啦

Edg廢到咁都打得輸

HLE做乜淪落到咁

Cuvee haru 水貨

屌喇聲今季g2趺哂watt

啲位轉黎轉去

G2只係呃機打
永遠都唔知佢出左幾多力

match of the week: Rogue vs 獅子
match of the weak: 大快活 vs G2

G2 同 FNC 今季鬥輸得多 之後又喺playoffs掃其他隊？

好好多

反Fly 表示牙Fly 都冇Lava 咁廢

叫showmaker 去AF la

屌你200years輸到咁錢 艾希都唔夠打

點解apk可以成隊都咁hyper

GEN呢個陣容鳩到咁都贏到既話 apk真係好廢

cild難得玩lee玩得咁好

BDD拎晒兩場POG GEN要贏BDD一定唔可以輸

要上中都配合到
先可以係lck玩得好lee sin
睇完T1 再睇gen g

Fiddle jg 終於出場

都要睇對手係邊個嘅

bono 廢到
幾時換走佢

牙smeb勁到

Beryl

nuguri vs smeb

Aiming輸兩lv

kt 4保1廢到

Smeb

bonO玩嘉文

Hkahka

夏季既hka竟然贏到PSG

All香港人好波

kt 都係唔會贏到top team
俾DWG打到

kt 完全唔係果皮

canyon 條廢柴食左春藥

Canyon 不嬲都唔廢
DWG 上場唔係大throw 已經贏咗GEN豬

spring佢係真心廢
成日關鍵位輸重

kuro又係fly之流
打左咁多年, 始終都係玩唔到中路應有果種play maker出黎, 不過就點都好過廢fly

佢今日打到bono變契仔喎

kassadin未到16lv就pentakill

咁bono 咁撚廢 要打爆佢都唔難

所以我咪話spring

Smeb 算係打得好過上年好多
但kt 實力完全唔係T1 GEN DRX DWG 嗰皮

巴打拎返drx出嚟先
上場表現麻麻

Kuro點都好過牙fly 上年係blg印象中佢都打得唔差

聽日打AF
等睇打輸

咪玩 Chovy單手都打贏牙Fly

咁講法kiin仔唔用手都打贏doran啦
同埋cvmax夠膽死放karma就玩完

兩場加埋45分鐘都唔洗
慘

都要AF肯pick先得

DRX有陣舊kt味
會劫富濟貧

俾kiin仔用karma又廢一個carry位
俾fly用就

正路Kiin同多蘭嘅差距就冇Chovy同Fly嘅差距咁大嘅
不過都係DRX都係don’t get excited

agger 做足心理準備先

AF攞到實係俾Fly玩
用嚟55波對面Chovy

應該有三場睇

Mystic呢排個態幾好 希望AF唔好輸得咁柒就得
望下打T1 game2and3 柒撚到仆街

巴打果個t1 嚟

嗰兩場Spirit Fly 打到屎咁

AF bot lane唔錯的

不過FLY係咁比人捉

Tf個場就算啦 faker 隻tf帶節奏勁到

收啦
仲記得Fly 加利歐
第一次見咁廢

今日kuro隻galio仲廢

咁Fly嗰隻係廢啲

平時應該係呀fly
但今日kuro隻galio輸到9彩 仲有比sm penta同16lv前完game

tsm

垃圾隊以為輸硬就會贏 贏硬就會輸

TSM今日打得好好啊

不過對面好撚廢

EG 第二嚟㗎喎

都係好廢
na得隊屍狗係睇得下

大叔比人住爆咗就成隊收皮
肥佬隻巴德又

今日應該係S10第一場大清有返國內神嘅feel

兩隊廢野....

海燈出嚟支持 就收皮嫁啦

反Fly黨

撑AF

Drx

AF無200years＝垃圾
不過今場有

fly tf

又有得柒

wtf

垃圾cvmax

4保ez

drx 個陣

Chovy向porn致敬

為咗唔比牙Fly用Karma

drx個draft睇落好鳩
不過fly tf

5個人一齊上都未必殺到200年

呀Fly用咩都廢

Morgana 打TF 好好打
又推得快
但200 years 點搞

Kiin 閃R ez就玩完

4保1咁信deft

DRX 想remake？

原來會有penalty

點解lck咁迷信ez
4保ez到底可以做到d乜
爆發唔夠高 你話lead好多或者d龍ok先有得打
一陣出埋d水龍魂地龍魂俾對面隊就成隻ad廢左
咁靠運氣既pick都成日出
可能我太廢真係睇唔明

200年先係最勁

drx個陣乜玩法

係Teddy先覺得EZ對Aphelios有得打🥱
唔怪之得T1一出國就柒

之前viper pick隱形毒箭佬效果仲好
雖然容易畀人針對

隱形毒箭佬

Fly飛左去邊

唔係咁嘅draft都贏到呀嘛

屌呀fly唔係有destiny架咩
咁都俾人偷偷夾到

AF 廢到

88 la

俾隻Lee Sin追住嚟打

俾pyosik趕走左

Fly Doing nothing in this game

Fly 又贏

6打4打飛機咩

Mystic咩事又冇咗個flash

火炮TF 我有冇睇錯

咩 do nothing
雖然我反fly
但佢個R睇到人地係邊

通常第三第四件先出

啱啱wadiu講

冇
純gold card bot
欣賞Fly知自己定位喺邊

karma真係唔放得 拉打到你喊

原本放下金卡都叫有d用
但有隻morg即刻廢左9成
得返招destiny叫睇下人地係邊

af有冇咁廢

wow

ok 又燈

Fly有無主動過 用R捉邊線

Deft qss sidestep

柒到無眼睇

再加埋水龍魂

點解可以咁廢

Fly比人單殺

tf被morgana單殺

fly

我屌tf俾morg單殺?

笑撚死我

痴撚線

好撚好笑

Drx 呢個陣加水龍魂 殺唔死咁款

公平啲講牙Fly完全冇outplay嘅空間
Slow Stun Root

fly好撚慘

Chovy唔係主W

3 points W 就夠清wave

右邊D輸出容易打過左邊好多
除非左邊有人好坦 如果唔係AD都好難上前輸出

好多盾

其實就算係最廢嘅Cloud soul
Karma都會變到好癲
不過Ocean Infernal 就更癲

牙Fly 笑死

Fly flash

今場反Fly點輸

cls 4保1ez都有得贏

Pyosik隻lee之前已經踢死過mystic

牙fly真係好廢

屌drx咁既陣都屌打
呀fly玩返d唔駛咁高技術既英得唔得

終於知點解有幾隊要用lee sin+karma+ez 咁9唔搭8組合
應該俾drx教訓過

好撚痴線 AF個coach其實諗緊乜撚野

馬爾哈哈啦

咁個陣draft得都有佢原因
係好難execute啫

CvMax會唔會太勁

重點係黑盾

wadid係咁屌tf冇用

雖然牙fly廢 但drx擺明準備過點打tf + 200 years

俾依啲鳩陣打爆 AF心態

用過個三隊 咪t1 geng 同 drx囉

Doran心諗今場行行企企放盾就贏

一隻布朗姆counter曬兩個carry位

屌仲要洗泉

Spirit 賣晒啲裝 唔俾洗泉

留意返Doran pocket pick嚟
話咗要幫牙Fly搶karma

drx 成班仆街仔

呢隊drx playoff打到8成水準 都夠贏

買GA

Fly隻tf 有做到tf要做既野咩

CVMAX

歷史已經証明咗cvmax係啱嘅

你想佢做啲咩 魔甘娜俾明 counter pick嚟 盾+無腦推線

仲要佢本身廢

apk好撚hyper

APK呢隊野嘈撚到仆街

佢唔出火槍可能可以拼下傷害，時光火槍1v1 魔乾點打?

屌 寧願佢PICK LULU算撚數

牙Fly 都會play for team啫

冇諗住1v1
淨係諗住帶線同打團戰做金牌機械人

Morgana係靚pick
本身以為Chovy會再pick Ziggs

都係*

佢放一兩次兵去跑線好過啦

ikssu 嘈撚到

Porn 沾沾自喜有人記得佢隻Morg

同連登會然肥Porn一樣傻傻地的

morg放咗出嚟 tf順位又低咗

不過今場drx bp幾有eu style

eu 呢期玩左好多場volibear jg

又放200Years

輕鬆屌打 唔驚

ben個champ pool係咪得nautilus一隻

Because fly is invisible in game 1

af自己ban tf

DRX ban鳩Fly 啲英

zoeaf係咪真係覺得自己隻中路無問題

Chovy Gragas

gragas mid

cls 酒桶中路

Zoe

cvmax係咪癡撚左線

fly俾chovy羞辱

fly zoe

Drx d pick 真係好有驚喜

DRX先選都唔搶200YEARS

識玩一定玩Olaf中路
斬Zoe

chovy個pool大到 cvmax啲bp

牙fly第300場lck又要輸了

想繼續練下 應對200years既方法 掛

Fly咁垃圾都出到300場

ez貓都放得到出黎玩 唔簡單

邊個first blood

mid好似開party咁

Olaf帶貓都輸

佢地覺得ez=200years

輸晒cs

但牙fly輸緊1個lv

兩邊mid都可以差成lv

牙fly低lv到

死2次都羸緊LV同CS

牙Fly 吹夠雞未
又要gank 又要Spirit 幫手推線

輸20cs?

中下啲cs垃圾到

究竟牙fly定精神打緊中路

deft

200 years

?????????

笑死殘血殺多2件

DEFT唔能閃

屌你老母搵個人a佢啦

drx 貪心想殺多個
放mystic收哂d頭

屌你貪心到

Pyoshit

DRX game 2

牙fly d q有無中過人
清兵技黎

200years teamfight d dmg真係可以一個頂兩個

drx呃機打

3/0/3 咪jer

小龍團戰 miss左兩野

牙fly成材
單挑打走左chovy

畀廢fly追住打

此刻chovy同fly掉轉咗

下路嗰下柒到搞到輸game

chovy始終未到faker玩咩都勁既果個level

又要攞Faker 嚟比

FLY哥學Faker 鳩閃？

Fly害死左JG

doron???

呢場幾好睇
雖然牙fly仲係鳩鳩下

唔知kiin tp

mystic

chovy癲撚咗

多謝燈Chovy

DRX : 打 往死裏打

chovy同fly又掉返轉了

0

打死大舅
就無傷
Zoe下下miss

Fly 0

不過攞到巴龍同贏都仲差好遠

得mystic同kinn打緊傷害
fly一到teamfight d q就鳩射

Kiin仔

DRX Game 2 = 輸

Mystic自爆

mystic 條垃圾

af

哇屌又係doran救世界

火龍魂都輸

贏了

doran R

多謝Mystic 幫DRX 2-0 開齋

3火龍怎麼輸

af廢到呢，完全唔係drx有幾勁

又燈

呢場真係低能

火龍魂+200年都輸

Game 1 都唔勁
Game 2 認同

難得fly teamfight打得咁好
點知mystic自爆

唔知笑好定喊好

屌你老母 mystic 閃去有大嘅kennon面前

chovy pyosik完全冇用都贏

笑多啲多蘭就啱
雖然多得Mystic自爆

痴撚線 唔知有咩好講 mystic比deft上撚咗身？

淪落到要等對手自爆先贏到

3打5都贏

Chovy成場得1個靚play
但嗰個play 直接巴龍

10次做到1次野 vs 10次入面1次失誤

好唔抵啵
MYSTIC慢慢打咪得lo

Mystic同非洲都係鳩鳩地
慢慢返轉頭拎龍就最合理
要追都得 mystic又閃現自爆

痴線 係你燈多d就岩啦

原來多蘭spellbook有exhaust

game 2 pog mystic KEKW

大佬有邊個估到infernal soul 都可以輸

睇完呢場
感覺pcs同lck唔係差好遠

自信flash閃去隻有大既kennen面前

Fly要多謝燈神 唔洗不斷俾人鬧

多謝mystic就夠

好撚無奈 雖然今week預咗食兩敗
見到game2有啲機會 點撚知最後自爆

mystic個下閃好有拍定手先個種柒feel

我係doran fans呀hi

cvmax draft
自爆Deft
垃圾Doran
more pls

依隊野kt味勁到

doran 都有fans

OMEGALUL lihkg發功

睇完呢場bo3真係覺得drx最穩係keria

之後又睇下AF會唔會一沉不起

Keria 咁受歡迎唔係冇原因

仲睇AF同NA嘅人到底係咩心態?

反Fly

反Fly力表示今日第二場佢又唔差
雖然係咁吹雞

我覺得佢個樣好得意 同埋solo q好好笑

世最pport

佢咁都唔差
佢q中幾多次

玩貓真係浪費左keria

kt smeb > grf/drx doran

Doran對線真係差
但團戰係睇到有進步
都係要靠cvmax屌爆(同連燈燈)佢

以佢standard算係咁
算做到野
佢今季大把games更加災難

小龍戰係上面係咁空q空e, 睇到我眼都凸

空Q E太難數
中左幾多次先易數

衰d講句fly隻zoe冇咩威脅 spirit嚟咗咁多次中路都帶唔起佢
mystic一死af就玩完

Fly只岩玩馬爾哈哈，草人，卡碼

Spirit 唔幫佢5 6次
Fly晨早死咗幾次

仲有潘森（加kiin黑人）

1.2 KDA

Summit又係慘既

放法洛士

Cuzz 同 Roach 2個難兄難弟

啱架啦，兩個一齊玩戰棋啦

仲諗著t1試新野

AS Varus
SB瞓醒未

隻法洛士

sb 唔係一般嘅廢

俾sup炸死笑到我

canna

sb好廢

canna靚到

sb

SB打緊乜鳩

faker

report faker

SB上野嗰種廢真係唔講得笑

faker 呢個閃 多左

summit柒撚完未

放法洛士係咪太自信?

隻酒桶

on9閃撞俾人推去殺

關隻法洛士咩事

今日Effort個拉準到

笑死, 專捉田雞

你不如慢慢睇一次人地講乜

上野ad廢到

gorilla咁撚老都好似玩得好過另外幾件 ...

得dove同gorilla叫做打緊機其他3個唔知想點

正常紅方必ban法洛士
咁佢唔ban咪即係覺得sb好撚廢

事實係

玩埋d膠combo

仲要出AS varus

onfleek仲少經過隻sup

HKA好似5個定4個香港人
而家連贏緊

1個澳門 好似係

成個團戰打少個都係贏

臨尾個下 笑死

仆街到

Faker係咪無聊得濟

最尾嗰吓

邊個打爆粒野送faker 去死

彈入人個base引人地出黎受死

佢自己打爆 wolf重睇緊

又pick返個堆英

SUMMINT
ONFEED

悶到

CUZZ WAS THE PROBLEM 😭😭😭😭😭

t1比賽好撚悶 黎黎去去果幾隻
faker呢隻上場咁廢仲pick

Sb個bp喧樣flex法

對面有Graves Syndra仲pick Kennen🤔

faker azir 獨自一個tier in lck喎

有酒桶 Syndra都pick kennen

上場係廢喎

廢老係咁
Karma咁易都唔識玩

TEDDY真係唔考慮練下堆新AD?
無隻撚得點咁

成隊skt真係

t1廢到同上場唔同隊黎

faker咁既年齡已經有幻覺

faker笑撚死人

clozer

faker想預位 點知柒左

帶左老花眼鏡

換左廢老去啦

我都想睇新MID

Faker又推空氣

開得太早無人跟到

faker唔即刻開R

又THROW

d combo跟唔上

呢個陣未肥到kalista就咪咁鍾意開5V5啦
開小團戰kalista好打好多

Sb

Cuzz肯定偷唔到🤭

sb 係咪jag
唔係一般廢

t1咁都有得2-0

實係啦 廢到咁
用新JG好過

sb真係成隊sb

啲團好鳩開feel 打LPL咁樣開應該死哂

SB最廢係咁上下其實

lck水平越黎越低

東方NA

Ellim偷到龍果個teamfight
Faker 大都無開

究竟最後T1 新買返黎果2個TOP 同JG有咩用呢

仲衰過NA 又窮又廢

內戰要10個人

陪練經驗包

JDG係咪贏完冠軍後全隊都贏完冠軍後全隊偷懶冇練習
水準有冇下滑得咁誇張

LPL E+最FIT係咪都係TES?

Yes

TES最近狀態一般，但虐菜冇問題
TES FPX IG JDG 4隊真係睇狀態，好難估季後賽邊隊贏

tes可以睇高少少 fpx ig jdg真係差唔多

Ning條傻尻呢排著哂火

TSM

TSM
廢鬥廢

廢到一個點

又坐咗一次過山車

笑死
瞓咗冇睇見到highlights 10分鐘就知咩事
Bio隻blitz又唔差

佢呢幾排食左藥咁用J4搶龍根本從來都唔屬於佢嘅play

Olleh開台鬧(話人poor) + ban鳩唔sub佢嘅viewers
依條友真係有病

doublelift做乜撚野
點解成日都係關鍵時刻送頭

跳跳吓high大咗啫

EDG輸俾DMO後阿布面都黑晒，直接唔播下一場

V5

LPL競爭好大

PP diff

聽講個mole 5路神黎

其實lpl個台幾時先有英文幾時係普通話？

星期四 五 得支那話無英文

拗un豬

過埋今日
都唔知有無機會同大家一齊睇飛哥

希望7月2 仲見到大家

以後只比睇LPL

世界賽唔支持LPL就係唔愛國, 港獨, 比人拉

CANNA 8次單殺

終於唔係cuzz玩leesin

輸2lv都可以拎到第9次

1LV啫

咁樣兜路輸條龍

利害 FAIL到

輸左成場

無啦啦開始throw game

Faker 今場雷到

仲要全程俾人睇住

effort 成日比人捉

似2:0

對自己d視野佈置太有自信
成日企係人地d眼上面

仲要成班比巨魔條柱搞到好似D兵比野擋住行又唔係唔行又唔係咁

T1真係越黎越廢

nuguri

EFFORT比人捉幾多次先夠

teddy cls

隔離場IG遲開始已經完左
哩邊仲farm緊

笑撚到

笑撚死

咁撚樣可以輸條龍

笑死 唔打龍

下 t1放咗varus?

幫手頂兩下條龍ellim唔駛smite啦

有Syndra Varus唔係輸下話

t1俾人2:0

Teddy空夠技未

BO3定BO5?

T1 打蛋黃長期都輸

Faker 雷撚左2場

太柒 咁都輸

BO5

BO9

T1好唔得

effort 都好撚廢

2-0

T1

2個雙雷 又唔撚換走

Zefa特別上力

除左canna 4個都廢

今季仲唔輪翻到deft子威

新仔盡左力 係巴龍果到好撚柒 果場係輸果到

佢唔重擊就比巴龍咬死

2場都係嬴前期輸後期

抵啦垃圾t1

啲call 廢到 個個都唔知想點

NA教練都唔會放曬Syndra Varus啦

見到 係無人幫佢分傷 有血果2隻 去趕sm走

今場中野輔都打得好差
打野輸左好多次龍
下場對geng應該會俾人屌打

T1>Gen>Dwg>T1

幫zefa平反
原來肥金廢既

D call真係嗌得好撚差

Teddy成日e上去空哂啲技笑死
招r日常空8,9成就唔洗講

比canyon互換英屌打
Canyon leesin招q準好多夠威脅

梳頭佬又贏

點解teddy成日都唔用aphelios?
係一隻可以改變世界既英

因為佢未用得上手

佢用aphelios廢到喊
唔知點解

Zefa 又贏

啱啱先望到出返寶藍

T1個場個英文賽評除咗鳩叫仲識咩
兩場effort都好撚廢

專業反牙Fly+Zefa會員 隊長朗上水未

已送中

Faker, Effort, Teddy, Cuzz 4 條垃圾, 我諗T1應該連世界賽都入唔到

咁快燈

LS不嬲都9叫

手足要平安返嚟
啱啱喺街而家睇返highlights 睇吓有咩可以笑吓

LCK四巨頭 得Zefa剋住T1
難啲出唔到

DRX呢

下次實輸俾T1

IG 打 DMO 3場納魯俾3個SUP玩， SUP 考試
但3場同SUP都冇咩關係

巴打

出到去都俾LPL屌打㗎啦 唔好獻醜啦T1

DRX常規唔第一嘅話感覺會仆街

T1唔出比邊個出？

咁多人反LCK同T1

LCK都係T1 GEN DRX DWG 四揀三㗎啦

認真睇埋後日T1 vs GEN 就知抵唔抵笑

clid 每次打t1都中風

T1 由MSC開始 啲中後期團戰macro 係做乜鳩
輸俾 出名後期中風嘅DWG

四隊入面 最容易甩碌既其實係GEN

DRX 勁唔穩喎
上下限都好高

DWG 就春季最少分
但今季勁咗 所以唔知

DRX DWG 宜家勁好多

至少GEN一定贏唔到T1同DRX
DRX仲未輸過大分 睇唔到下限有幾低
DWG打得贏T1都應該上限高 除非係T1廢既姐

T1 係真廢

Onfeed

Route真係好撚垃圾

GEN開始求其玩

我覺得暫時睇基本上都係GEN T1 同DRX哩3隊

其他隊唔覺有能力挑戰夏季冠

唯一既變數係邊隊入regional同DWG打 (我覺得)

今季SB係gorilla叫睇得下
其他人都好廢

SB廢到癲
但得DRX會咁都輸

DWG 我覺得好多人都睇低咗
除咗俾GEN豬險勝
其他都2:0

27分鐘game 37個kill
GENG肯撚定係求其玩

同埋GEN打DRX都有來有往啦
之前DRX MSC仲要輸鳩埋

分唔到真定假

Yamato 今次俾人笑到
隊野真係廢到

可能係咁
1: Bdd Chovy
2: Faker
3: 其他mid

仲有showmaker

1. BDD Faker Chovy Showmaker
2. 其他
99. Fly

常規第一都驚 咁多新仔好容易自滿出事

DWG Ghost 打T1 100%勝率

imo dwg>drx=t1>geng

100.lava

Shoemaker soloq 好撚癲
第一 1726 LP 破咗紀錄
另一個acc 第三

典型solo 王，比賽差左幾級嘅選手

都冇中路真係勁佢幾級喎

？佢MSC打Knight Doinb 都完全唔失禮

fly其實某程度上好勁,佢雷足咁多季都仲可以係lck打正選

大家安全嗎

人就安全 其他

ghost先係sb既核心 冇左佢廢到仆街
dwg買左佢之後就冇用過nuclear

第一都無用啦次次playoff都輸T1

cvmax講自己第二局bp失誤
其實佢都唔止一次

第一嘅話 保底第二喎
先唔請T1 有機會輸俾其他隊

今季第二應該係2nd seed？ （同舊年grf一樣）

T1肯換新仔打中路未

舊年呢個時候都換過一次

換老板

諗起當年換P皇

試下全隊新仔 應該夠sb/hle打

輸咗d fans應該會屌到班新仔退役都似

決賽係打T1 就坐底2nd seed

聽講新仔7月底先夠17歲

今日又有得反Fly

今日終於可以知fly定lava邊個廢啲

無心機反Fly

超級毒撚比連仔bam撚咗牙

笑遲咗幾日喎

無力反了

最底果句

中野連洞

stat: 兩隊bot lane鬥舉重

Kiin仔扭撚哂

唔反牙Fly了

fly＞lava

7月8號SB打HLE 十分期待
到底邊隊可以爭奪到最廢隊伍既寶座

lee sin 1.5k
karma 2.7k
中野連洞

佢係指廢個方面？

其實點解當年隊grf咁勁
各散東西後得chovy表現正常

點睇都唔似下路問題啦
HLE 上野中三路廢到
Cuvee上場玩比卡超都廢到咁

得Tarzan廢咗
Viper同Lehends都唔差喎

HLE上野交閃都殺唔到Kiin仲要換一個頭

屌 笑撚死

3個都捉唔死kiin仔
又送一個頭

Viper Lehends: 隊友好重

Lava

傻啦
根本得呀劍係最勁果個

根本係Chovy lehands 勁

Lck top 自立一個tier

Kiin仔係咪差咗HLE錢 今場個個都要捉佢但又捉唔到

viper上季係grf慘
今季係hle都係一樣慘
不過今季有好朋友Lehends陪

下年可以一個package咁 俾其他隊買走

去T1

晨早應該買Lehends
Teddy成日duo Lehends Keria
唔知個垃圾Effort 點睇

韓華build around bot仲好啦
韓華咁有錢

fly幾似岡本信彥

唔覺 佢戴眼鏡似羅嘉良多d

話人似你都有嘅

DYN
heimerdinger bot lane成年無見過

瘋狂捉鳩多蘭

Keria

DRX 一直在玩命

chovy玩sett真係麻麻地

dyn 都有得打下

cvMax

都唔知係咪前面亂玩
feel到唔對路先認真玩

唔打LCK巨頭嘅時候試吓新野都係好事嚟嘅
不過最緊要都係最後贏到

突然間覺得AF贏到DYN都幾神奇

一陣好似打sb第2場咁
亂咁draft送一場比人

Rich Kuzan 之前喺GEN豬明明唔起眼
而家又唔差

似係隊野有問題
花生走咗之後勁好多

POG 搞笑

放varus

點解最尾會俾左多蘭

pyosik lee sin

clid都派膠多左

zoe

deokdam

屌你Deft子BM

歡樂場

Kuzan 啱啱隻Zoe有得挑戰牙Fly

hka全粵語mic check

中下都無lane priority都想搶龍
最尾zoe仲要咁flash入去 送多個頭

成隊廢到，龍戰輸到咁都幾好野

心態爆咗咁
明明第一場打得好哋哋

KERIA

Keria今場
希望有POG

啲engage靚到
完美dive

下路慘到

除左doran之外條條路都打爆dyn

多蘭俾人駐到好慘

多蘭長期一打二

drx突破口

但講真多蘭真係進步左

mute晒啲粗口 屌

啱啱一打二差啲反殺
換晒對面兩個flash

deft 點解會咁行

keria:

好撚慘
DYN 應該心態大爆炸

KT DEFT

差咁撚遠
第一舖差啲輸喎

下路龍戰嗰下已經完咗game
成班喺度玩野
隻Varus完全廢咗

Deft死咗次
希望Keria POG

doran

夾格擺隻galio落去做sup 下路唔知點先可以唔爆炸
開戰能力弱到仆街 實贏到poke陣

隻sett上中野輔都打到
上舖chovy用完佢dyn仲覺得會係中

LS LCK Dream Team:

Top: Chovy
Jungle: Tarzan
Mid: Showmaker
Ad: Teddy
Sup: Keria/ Faker

Keria sett > doran sett > chovy sett

faker support

其實貓個ban位俾sett會唔會好啲?

???????

10.12 ban yuumi都合理既
可能dyn無諗過keria玩sett玩得咁好
10.13唔洗ban了 無得瘋狂補血

根本ban support就好不智 keria個champ pool深到

keria隻sett真係好好j

佢原因係Showmaker is a better mid laner than Faker
但冇位落Faker 唯有放喺sup位

其實cvmax教果啲人全部個pool都要好深

faker牛世一

即刻會諗起faker隻alistar

上野相對淺
劍仔同doran比 doran pool深dddddd
tarzan同pyosik比tarzan明顯贏

識貨

仲有bard

Keria 做咗LS新寵
希望LS唔好燈死佢

Btw 想像到Chovy top lane 會好勁
佢仲要最鍾意玩坦同鬥士

其實多蘭好多英都識
pyosik平常都玩好多
但唔知點解比賽黎黎去去都係果幾隻
可能cvmax對佢其他英唔夠信心

其實都睇多啲pyosik玩鏡爪

打到呀劍縮返入佢老母個閪到

jg個位好似個個patch輪住pick死幾隻 咁
而家狂pick Trundle Graves Lee Sin

Chovy最開心嘅事
係喺soloq撞到對面多蘭
之後攞佢LP

點知連敗俾多蘭笑

鏡爪呢個patch都有機會出
唔知點解佢唔用
話晒鏡爪神

其實對drx bp真係好難做
班友個champ pool又深cvMax又唔知會出咩鳩陣

咁個list 好似冇左caller

所以只可以ban meta個幾隻
或者flex得勁個堆
呢個版本咪varus sett karma 為主
頭先dyn用完heimerdinger之後
drx game 2 都即ban 廢事要諗招拆

好似係leesin counter kindred
一腳踢走人出kindred r個範圍

巴打識貨 doran soloq真係好好笑
無極限trolling

上次多蘭撞到cuzz
多蘭話去係上路去唔到龍團
cuzz就走場
多蘭對唔住叫佢返黎

lec lpl 多左好多volibear jg
但LCK上野都好少見volibear
可能戰術理解唔同

KAVAVI勁撚到

但食海底撈點撐

睇完kanavi玩lee sin
就覺得lck堆jg唔知做緊乜
kanavi下下都搵到目標踢出黎
lck既lee sin就淨係行街 團戰打少個

台灣海底撈關乜事

今年用李星得karsa tian同kanavi勁

韓仔打得太保守好難gank
暫時lck Lee最好睇係clid pyosik頭先果場都合格

Mystic訪問話叫Riot buff malzahar比牙fly用

Faker未caller

唔洗buff已經好勁嫁woo

Faker 扮明係搞笑放入去

唔係
係話因為Faker入隊會有value
我諗係game sense/ macro/ shotcall 方面

全部faker都冇

有大賽buff

幾年前先係

舊年輸咗比zefa啫

原來係cvmax成日叫佢玩Zoe
但Chovy唔肯 想pick新英

換咗教練咪又係咁

上年打G2明顯輸小花啦 一年未夠又當人唔記得

仲有關鍵時刻一定被捉嘅Effort
佢隻miss晒所有技嘅Leona仲好深刻

佢世界賽自己都打到屎咁

明明只係打G2 打到屎咁, 小組賽有唔少場都CARRY, 8強唔CARRY但正常, 點得出世界賽打到屎咁

今晚7點又可以睇T1輸 開心

得chovy係唔會俾cvmax鬧
上次打T1 cvmax係到做其他野
chovy催佢快啲幫佢揀英
之後chovy自己揀Ziggs

諗起就嬲 mata退役賽4條友troll撚到佢傻

打蛇隊都55波預9咗輸啦
舊年perks kaisa xayah出哂名仲夠膽全都放
睇吓人地fps banpick幾好 撚到g2 食哂屎

fpx sor9

Faker effort teddy 3 個跟本就係廢物, 希望佢地今年唔好有世介賽資格, 費是出黎獻醜

GenG 係T1既私家雞嚟

未睇先估 T1 2-0 GEN
仲要係一面倒 雪球滾到尾

3 ban ad

gg2:1t1

Riot Buff ad please

1001開新post

1000